大快活出左打邊爐未？

我見大家樂出左....但上大快活個官網又唔見個menu有

基本上無停過

有咩花膠

佢係咪冇facebook架？

有冇巴絲行開阿活影張今期邊爐餐牌

前兩日先食過
花膠雞煲+4安士肥牛+蔬菜籃
勁多菜！都幾抵食既但唔包野飲
好食過大家樂先

另一隻麻辣雞煲，未食過

真係有花膠?

早幾個月都有啦
不過唔係間間有

碗中 一舊雞肉，2細舊花膠！
大杯凍飲加8蚊
相中是68+8 = 76蚊

不知不覺中，呢3個月已加價咗2次

食開吉野家邊爐

有冇人講下美心呀？

樓下個間成年都有

其實好誇張，火鍋佔堂食過一半人

個人喜好 美心
如果佢個烏冬唔縮骨畀半份的話

幾點開始？6點？

早鳥價52蚊 + 汽水、一份烏冬、蝦滑(20)
共72蚊！
填問卷下次可以當 10蚊使

所以實際62蚊

正價有帆立貝添！但正價75蚊再加.......

扒餐同火鍋之間，我揀左火鍋，好肚餓，點解重未上

一直都有，但難食

原來死圖